有無記者朋友問下點解popo要係天橋揼垃圾桶落走緊嘅手足到

好想聽下謝sir點拆

推

dklm 仆街狗.

香港人、反抗

傻撚咗？

香港警察又想謀殺示威者

痴撚線

冇人推？

Push

掉劉江華落街

冇人Care邊個謝Sir
Sorry

迫不得已

擺明想殺人

紀律部隊wo

哇屌，呢條片爆呀

因為垃圾桶阻住佢推進。 係當場嘅警員係電光火石之間望唔到下面唔知有啲咩object

推比謝sir睇

黑警死全家

核彈

你講緊乜撚

學果隻外國狗講野呀

hi左野

佢地唔係香港警察，係恐怖分子黎！

ok sorry

犬隻會做呢啲野已經唔出奇，係差在有無俾人影到

今次有幾電光火石？

屌你老母 班狗根本就係joker入面班暴徒

P牌無得自推

orange object

求記者！

哇。。。

記得搵人Backup

睇佢條撚樣都係叫人投訴
同埋啲人係走緊 啲狗仲反方向射tg
唔想比人走？

電光火石

哇 屌你老母

Wa 屌

推，真正謀殺，無人阻止，其他人都係幫兇

屌
香港塔利班

推爆佢

人渣

相信係咁答

tweet 俾 congressman
方向， 黑警存心殺人，佢地好憎恨市民

wtf

香港人反抗

推
可能威脅到佢生命

謀殺

大家都了解

香港警察蓄意謀殺

又係生命有危險咁囉

謝狗: 片段唔能夠清楚睇到係咪真係我地同事掟
只能見到一個BLACK OPJECT掟
在此呼籲事發時拍片或被掟中既人報警提供更多資料

就算死差佬殺左人 都會話佢自己打自己架啦

已經唔係第一次

警察喺電光石火間甩手

Off Topic 一下
查實有冇人整question bank俾記者
等佢地知公眾主流想問乜？
相信記者會基於新聞價值比較favourite問一啲public concern既問題

721 831 101

無紀律部隊

真係屌你老母

嬲

上次垃圾桶扔狗車即刻開槍喎

想謀殺好耐

仆街

推爆

手頭上無依啲資料，答你唔到

高空擲物呀

裝修好痛既人睇左未

呢條片有d難拆喎

push

私了

其中一個

個別事件 唔討論

大家幫手RETWEET

唔推唔得喎

陷家產

暴徒

咁撚賤格既

你發夢姐,訓多D啦,攰啦

換轉係示威者擲，謝狗會講想攞命，可用鎗可即時射殺

真係好撚專業

最衰佢射咗tg
影得唔夠清楚

屌

: 電光火石之間 blablabla...

電光火石之間，別無選擇嘅情況下掉垃圾桶

對付popo天橋方法

吊臂車

果舊係orange object

屌，痴撚線

原來之前有垃圾車跣落popo度都係佢地做
做慣手勢改唔到

香港警察 企圖謀殺

執法者

真係垃圾

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推
黑警光明正大咁謀殺香港市民

屌佢老母

我地手上無資料但初步懷疑係有人冒警
呢個係好嚴重指控，橋下示威者有證據可以親身投訴

死黑警

PPRB：無明顯資料係犬方掉下，所以個問題答你唔到

64616642

咁都上到熱門，你地咁咪俾人攞曬主導權。乜野要佢解釋？咁樣擺到明唔啱，直接屌啦。
4個月都仲以為捉到d狗痛腳好威咁，戰爭狀態對家擺明無道德好似上次咁肺都變膊頭。
可唔可以upgrade下自己思維？

每日四點鐘，聽完謝sir的故仔，本來好攰既身體，立即充滿能量。又可以去發夢了。

見到最尾仲保護住一位普通市民既女仔過,好感動...

天橋下嘅垃圾桶不知所蹤，好大機會引發亂拋垃圾等嚴重案件，警員冒住比4百磅力嘅丫叉，時速72公里嘅削尖鐵通襲擊，為清潔工人送上垃圾桶

推爆記者！

賤狗屌你老母

推呀

我手頭上冇資料

記者唔該

上次通菜街試過啦 隻狗即開橡膠彈

真心要告

推 dklm

我確定警員係唔會投擲垃圾桶
因為警員係唔會咁做嘅
如果你有發現咁嘅情況你可以向我哋警方投訴

推佢老味

感到生命受威脅

"應該focus返去暴徒既暴力行為"

一定要問 會唔會作出控告

我唔係要投訴,我係要告九佢

推到記者睇到

踢yellow object都講得出口
話個green object 丟左個 orange object 去d black object度有咩難度

45度向下發射tg 呢個先係重點 打中左會死人
之前水平射已經好撚過份 依家直頭向下射

屌你老母

831

點解可以咁樣掟落街！

推啊

cls

無受過拋垃圾桶訓練嘅人無資格批警方

hk popo is losing their mind

推呀繼續dklm

唔好掛住圍爐
like and retweet

反了反了
不過佢哋張建宗都唔驚

煲大佢

冇鏡頭班狗真係為所欲為

推推

Er 我認為焦點應該放返去暴力示威者身上

這蛇：冒驚

tui

核彈 推

我哋未掌握到當時嘅情況brabrabra

殺人？

煙太大，睇唔到

DKLM

係咪合理合法?

掉局長落街

咁多人都唔兩頭夾

全部記者同我入黎呀！！！

自然反應

段片好重無力感

全部人入嚟推上去

😡

全民殺警 刻不容緩

吊，還拖lo 咁多隻狗睇路la

用字正確，就係問點解丟劉江華落街

又係電光火石

死犬一隻 少一威脅

PUSH

推到有記者問

呀sir想隔幾日等你地唔記得先開記者會呀 吹咩

屌你老母
暴? 睇下邊個暴

推，謀殺呀屌你老母

謝振中我期待你回覆

上次係旺角話有人掉垃圾桶落去，佢就向上開鎗
今次就自己掉落去

推撚爆佢

dklm

1 依家個焦點要擺喺示威者破壞度
2 條片睇唔清楚喺示威者定警察
3 個別事件
4 電光火石 警察清理路障 無位擺

呀蛇講稿: 煙霧迷漫, 乜都睇唔到, 當下示威者, 呀唔係, d暴徒可能係拎d削尖嘅鐵支打算向我地嘅警員投擲, 係呢個電光火石千鈞一髮之際, 好彩我地嘅警員當下危急生智, 用一個orange object去制止左, 所以我地認為係合理合法

呀蛇實際想表達: 吹呀?

我地既同事係執法期間遇到好大既困難
係別無選擇既情況下
將該物體移離到安全既地方

畜生 仆街！！！！

角度問題囉
再唔係等睇答喬裝警務人員

逼不得已
示威者縮短左個距離
高空雜物合法

DLLM

個垃圾桶襲警所以要掉左佢

唔夠千二個 retweet，點算好

推到記者問

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

推推推

我估佢會答：橋上面係咩人不能確認，畫面不清晰。

直頭係謀殺 murder

retweet to solomon

又一個大核彈

真核彈無人推

廢話就多多上熱門

第2點唔得，因為無耐就射TG，即係個個位全部都係狗

幫示威者cum熄冒煙中既催淚彈

推啊 黑警想殺人啊!!

Wow

POPO會話
我哋都好關注，冇人投訴立唔到案查喎，你夠薑就嚟投訴啦

呢幾個月黎佢地都係想殺人
唔係想拉人

香港人 反抗

errr....我地都係集中翻暴徒既暴力身上啦

黑警正仆街

今次應該話好大煙，睇唔到

因為想殺人

推
等睇警謊記者會話，警察一時跣手/焦點應放在暴徒違法

幫推, 殺人犯

江狗 ：
er ,我必需澄清 ，唔存在話警察有無掟垃圾桶落街 ，係喇 ，而係有暴徒選擇去嗰度 ，警察就一定會喺嗰度用盡所有合理合法嘅手段執法 ，係喇 。

仆街狗要被清算

即係上次旺角道擲爛自己車都係自己人做

你老味

DKLM !!!!
黑警謀殺

電光火石生命受到威脅

解釋下好

推 睇下你班popo點兜

想殺人

好大對比
黑警掟完垃圾桶，繼續開槍放題咁謀殺市民
最後示威者要煙霧中逃難，仲要護送平民離開

煙大睇唔到

黑警殺人

食屎狗！

大推！！！！！！
推爆佢老母呀屌

黑警我屌你老母

pish

電光火石之間做出一個合理既行動

咩行動就鑑於屬警方行動細節不便透露

因為垃圾桶襲警警

記者朋友

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

當時情況好混亂。我地從已知的片段睇到，有堆black objects 衝埋去個橙色垃圾桶到。

專業?

要推

Diu meh.....

仲有扑爆人iPhone果個呢

都拗唔過 如果第二點有近角度會好好多

殺人都得啦
掉個垃圾桶之嘛

又係閃光火石之間嘅選擇

123

..

痴線
推

毫無紀律可言

冚家產

已retweet

CLS

謝sir依家都好頭痕呀冇得去美國

popo表示人身安全受威脅要掟orange object

仆你個街

其實每次見到呢啲情況發生都已經見怪不怪
但見到樓主開post個反應都係話睇下謝狗點兜就真係sad撚到

天橋揼垃圾桶落警車就好危險
市民同警察生命一樣咁珍貴

所有黑警不得好死

留名

話你知 我當時聽到同你反應一樣

屌啊

retweeted + liked

請大家體諒執法人員 他們呃左16個鍾OT 情緒激動左少少

推到記者見到

痴撚線 死得人

班狗會話冇發生過
唔可以單憑網上片段下定論
根本班狗就係咁
答唔到就話唔可以咁睇
尋晚開車撞手足都已經係咁
話要focus返去暴徒度

警察幫手set RB囉

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

緊係個垃圾桶唔生性，自己轆過圍欄跌落去架啦

呢班仆街，人地打鳩你又話好暴力又蚊槍又盛，屌你老母自己又屎撚忽鬼玩掉垃圾桶，你掉撚左自己屋企做乜撚野呀？

推左先

The video is very unfocused. I can only see a black object throw the trash box

生命受到威脅

popo: black object 扔 orange object

上面成班on9仲玩膠屌你老母啦

Diu

721

謝狗: 我地放返個焦點係暴力示威者嘅暴力先

推呀屌

哇！

推呀dllm

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

Cls

狗話：我位並不是我們警務人員

我覺得0:38果一槍先係核彈
開完槍之後
左邊有2個人走出嚟嘅
一個手無寸鐵零gear嘅市民
另一個係保護市民離開嘅手足

黑警向手無寸鐵嘅市民開槍呀！
黑警向手無寸鐵嘅市民開槍呀！
黑警向手無寸鐵嘅市民開槍呀！

狗話：個位並不是我們警務人員

成班仆街黑警唔死都無撚用！！

喪心病狂

幫佢念埋：「適當嘅無力」

我屌你老母死差佬

真係壞腦

天橋上嘅人唔係警員

一撚定話,
"你有相關警員編號的話, 即管去投訴"

立場有follow

太易答
根本隻狗答唔到就會話手頭冇資料要了解下

屌好撚賤

謝sir唔係移民咩？

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

612 掟磚都有
高空射 tear gas 又有

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

推！！！！！！

俾人影撚晒啦屌你老母死黑警

咁姐係高空擲物啦

呢位呀sir又受到乜威脅要用致命武力呀？
邊條指引呀？睇過？

屌你老母咁高掉落黎會死人架

屌你老母臭閪暴徒

屌 push

Fuck popo

無記律部隊

喺電光火石之際，有警員雙手因為抽筋，而無意拋起咗個垃圾桶，純屬意外

扮得示威者多 出唔到戲

佢條撚樣一定話條片睇唔清楚

佢地冇NO. 我唔認為佢地係警員

我地:下..... 屌你老母

當時橋上嘅人無出示委任證，無法判定佢地係咪警員

嘩 我屌你老母呀？

個垃圾桶拒絕同警方合作，並作出反抗。警方喺無其他嘅選擇之下，當刻將個垃圾桶制服，並將個垃圾桶移送至地面，方便押送上警車。目前未有作出任何撿控。

係電光火石之間，我同事感覺到生命會受到威脅，所以逼不得已做出決定

完全係佢地答法

好有佢地既思路,有畫面有聲

你睇高左佢地
Joker入面個d因為生活因為窮逼出黎
D狗係獸性

謝sir: 只見到著深色衫既人掉野，唔一定係警察

癡線魔警

開槍殺人都得 丟下垃圾桶算咩

推！黑警涉嫌謀殺市民同局長

Push 同埋同retweet 呀！推到佢仆街

講真 四點果個狗記者會係俾市民睇架咩

太遠 冇人知邊個掉
重申狗隊唔會做犯法野
識背

成班殺人狂黎架cls

屌你平時手足高處扔垃圾桶佢都即刻舉槍啦

畜意謀殺

謝振中：有暴徒喬裝警員喺天橋揼垃圾桶落街，簡直「草管人命」

未睇片唔係好清楚，不過掉垃圾桶係合理合法

情況一 直接認黑警扔

情況二 睇唔到，係black object 扔
橋上大批黑警防線，咁都無阻止同拉到人，唔係喬裝警就係藍絲，即係選擇性執法

情況三 示威者扔
同理，有示威者響橋上高空擲物，橋上大批黑警即場有冇拉到人

推呀屌你

咁都得？

四︰太大風吹咗落嚟

佢班撚樣可能夠膽話係最低武力嚟，垃圾桶睇落冇咁暴力

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

真係好文明好克制啊

咁快沉底，呢單推返上黎1呀

想問最後有無記者問

謝 sir : 無睇過你講嘅片段，無法評論

立場同明報有問，狗狗唔應機